去日本實見倒依張野

會唔會已經死左

上左一係支那人？

開始認得桐島聰

十年有多

全部都係中文名，支那人真係去到邊衰到邊。

講真一係整左容一係死左一係著左草啦...

連北海道d出卡啦派出所都有佢 佢到底做過咩大事

次次見到呢啲通緝都會搵桐島聰

假膠定真白痴

係 東京到到都有佢份
好似都幾高賞金

好似炸咗三菱重工

搵到佢可以幫補啲旅費